合作運動 透過1823 APP盡公民責任

首先請下載手機App

iOS:

Android

以下是IOS 示範

新個案

投訴

反映意見

交

大家最好要求非文職/某種執法人員覆
其實好多文職公務員都好支持大家
但大家搞呢啲既時候 可以諗下啲高層會唔會卸膊 卸落啲文職人員度 變相只係加重佢哋負擔

冤有頭債有主呀

乜野方法都試啦

推

我無嘢講

Push

大家繼續努力超合作運動
今日已經6單